[An/iOS/PC] ChainChronicle[143] 辭職了 屌唔撚理 食屎啦

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機
新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -
【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】
qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

全力支持

好

最新情報

19-26 魔女之魔神支援
24-26/12 聖誕破壞魔人。向日葵
月尾 義勇 大自然守護者(綠川光。獸人)。海賊姬。臭菜衫領

【チェンクロ 2017 冬の陣】
12/24(日)19時より放送予定
クリスマス特別企画「#インスタ映えするチェンクロ～クリスマスプレゼント大放出スペシャル～」では採用された方には豪華プレゼントが！
プレゼントのひとつをご紹介「ガチャコイン10,000枚」！！！
#チェンクロ #冬の陣

D gal成日某d線都雞毛蒜皮野寫撚到個天跌落黎世界末日咁 好難睇落去

【解析?】聖夜の贈り物フェス情報

【解析?】魔女の魔神襲来イベントキャラクター情報

今晚冇得屌C 世界末日

搭的士去西面樓下叫佢比的士錢同套

忍無可忍同上司開火

D公務員日日都係咁
代表咩

一世都唔會辭職
姐係傲嬌

樣樣中晒又點 一日唔中六合彩咪一日都係要番工
好工邊輪到你做

放假六點起身食完個老麥打左成朝gal 食晏前做埋運動 成身興合合 好撚爽

正苦工

Gogogo

日本正苦

之後搵囡囡做活塞運動?

食晏前咪搵咗囉
跟住係第二劑

kirara on9營運
要用vpn 不了，del得

有冇咩位岩禾

真 興合合

岸J

禾宜家刀巧頭痛

射波

55

中環摩天輪重開，早上有逾百名市民排隊購票

上手咁就比人水走個摩天輪
蝕到入肉

開波啦

唔洗起摩天輪個cost梗係平

好撚眼訓 點解仲係兩點半

禾刀撚緊呢樣野

扶他想法似我

天天辭職？

日日都過住頹廢既生活

扶醬

收皮未

你呃人

未

終於赴日食女

禾收左皮

YES

4i又飛

講緊扶醬

垃圾cc
抽咗幾次event夾埋幾十抽到冇一隻五星

你係搵上司出火啫

我萬倚雯

煙剷

好撚悶 想搵囡囡傾計

siri

轉左英文siri變左男聲

日文

唔識 sosad

扶他

藍tick就係我命運

唔記得點打辭職信

致西面:
禾吾能撈LA, 吊梨魯無
扶他

好波

東莞失去色情產業三年後 有感而發

好似好撚正咁

你平時都係咁, 唔同既係唔駛比錢

冇lo

花街show(即係一次過擺晒堆女出黎比你地簡) 成個動漫展咁 不過係可以任插cosplay既動漫展，

@扶他

插緊

又然

好撚MK

隻手指尾好mk

打斷佢塊指甲

係 扶他真係好撚MK

笑撚死我 d貨落哂架 個brand準備收皮 死貓我就唔撚食 打定辭職信

賣咩

公司最好賣既男裝

我都唔知點同it講 屌你老母兩千件貨點上 我唔撚理了

做咩會落曬

個supplier比淘寶搞 d貨落哂 我依邊個fe會跟佢果邊落 果日我已經即刻問西面點 佢叫我問it
我問完it較左唔好跟 星期一二都冇事 今朝番到黎就落左一半 我即刻同西面講 佢話一陣睇下 睇到依家佢都冇理過 依家全部落哂 笑到我仆街

....

今朝同佢講有堆貨係佢 岩岩提多佢一次佢先如夢初醒 懷疑佢已經凍到傻撚左

屌醒

棒打西面

8蚊2個朱古力批

毒撚點食兩個

畀個我

點食呀死MK

我岩岩先食完
仲加埋大

你死MK

你有老婆

我毒霸

咁細份我食多次都得

狗都唔屌

等一下

Rich

人呢

【日航遭詐騙3億8日圓】

日本航空接獲詐騙電郵，被騙去 3 億 8 千多萬日圓，折合港幣 2 千 6 百多萬元。

日本航空在東京的總部，在今年 9 月接獲飛機生產商電子郵件，要求繳付 3 億多日圓款項。

電郵提到，更改了銀行戶口，發件者的資料與負責人資料相符，附上的單據亦與實物相似，更附有簽名。

航空公司職員信以為真，於是匯款到指定的香港戶口，後來從生產商方面得知沒有收過款項，才發現被騙報警。

日航在美國的辦事處，亦分別在 8 月和 9 月被人以同類手法，騙去 2 千多萬日圓，合共損失 3 億 8 千多萬日圓。

#有線新聞 #日航 #詐騙 #電郵

咁撚兒戲

有內鬼呀？

Cc末落

天天以後都唔洗OT ?

笑4

垃圾cc

天天

收工未

「尋漫畫」返去小學 強姦條女 殺朋友

Good see?

收左

有冇人用電訊數碼？你地打唔打到apps驚？琴晚開始死死地今朝直情打唔撚到屍屍同愛麗絲 但上連登高登fb又冇事

Csl淨係連唔到cc

愛麗屍都玩

use wifi

仲有冇人玩格林筆記

仲未棄

仲未執

聞到陣囉喪炸g味

疏 係禾食

拖出去斬

我用垃圾3都玩到 係時候轉台過來入屎坑

屌 我個時比佢送個套razer keyboard mouse 氹左落搭

757d

300 一個月供個keyboard

有無成為電莖高手先?

razer

同dg邊個柒d

上面同機戰cc 同 WC比呢

機戰cc最柒

辭職未

而家最高攻既後備點放

花奶v2+唔知

扶清辭左未

辭左係咪你養我呀 屌你老母

叫條女養

你琴日話辭左既

我reset左時間線

扶他笑撚4

笑夠未

OT有冇答案

請回家

邊個再笑扶清即係同我過唔去

愛扶力

【北京航班有乘客稱被鬼上身】

星期三上午，一班由北京飛往成都的航機起飛20分鐘後突然折返。

機上乘客稱一名50多歲女士在起飛不久突然稱「有東西上身」，空中服務員發現女士有類似暈厥情況但找不出實際原因，因而決定返航。可是抵步後該女士因為不想返航拒絕離機，最後被機場保安帶走。

#被鬼上身
#返航又無事
#有線中國組

夾佢中指

[恐怖慎入] 菊梓喬Hana多齒症又復發：冇得醫

好怕蓮蓬 但又好想睇 典算

睇 有靚女

5想刷gbf

打魔神

木下食小龍蝦

rip

學木下拍片食野有冇人睇

你？

苦他

收左皮

放假啦各位

仲要番半日

好想射波 但係收4點射左又好蝕

只要係射波就已經贏咗，唔會蝕

百三蚊

有無九龍區200以下射波紙

有人養咪任由你射
最敗d米都未洗

深水埗 蘇世民 180

和風牛井同fnn有咩關係

同MK有關?

即係同你有關?

我絕對唔MK

今日番工淨係打機 一陣食埋大餐就收工

食女獸

無錢做mk

cc仲係20隻魔神,冇心機打

CC仲可以迎接到幾多個冬至

屍屍係永恆

亞視都係

冇心機打cc
返去打dq11仲 happy

亞視返生左啦

聽日開波玩

發動咗魔法卡“死者蘇生”又出返黎

中文版？

yes買左成兩個星期都未有心機開波打

你都無正式收過工

放工啦 走啦 屌佢老母

有份urgent 做埋先好走

Ok 老細 聖誕快樂

跳起yeah
聽日仲要返全力

天日有無平醫生紙

中文is for weak

我隻日文版打咗30%都唔知有冇,跟着冇時間打了

利申:一出就買

薄扶林翔

做愛

吾洗番工牙

.根

終於肯認

叫雞做愛 是日本人

扶:有日本人叫雞做愛

今日又多左條女

眼好乾

其實叫我聽日返有咩意義

知你冇人約番去消磨時間

lonely lonely Christmas

dllp

肚痛魔神

仲玩dg

]

刷左四十隻魔神就收左皮
有無代刷服務

繼續番工

今次幣抽係咪又得一隻包底

我心向屍屍
屎加丟鳩渠

真是怠惰

狗就有

向現充說不

不

日本警察終於打擊不法遊戲機中心了！

大阪及京都的警察今日同時進行大規模的搜索行動，向大阪及京都的多間遊戲機中心作出搜查並帶走多部夾公仔機UFO CATCHER，懷疑店方利用看似差一點點便可以夾取的高價獎品吸引客人投入大量金錢遊玩，但實際上，該商品被設定是不能被成功夾取的。

現時未有人被起訴，但警方已向相關遊戲機中心的人員問話。

扶長老遲左未

大家都係支那人

未咁快

又一年啦

魔法師

咁清

我偷圖炸

張學友：搵到食至好講理想

第一步都

難道開不開心都同樣才稱得上是修養

隻狗自己放屁之後嚇到彈開

開始補不起眼

開始明典解扶長老係英梨梨派

牙惠個氣埸好恐怖

禾未睇已經係惠老婆

普通女仔一個都恐怖

你老婆呢

為哈韓欠債20萬 港女一度想輕生

今日我同大家一齊留守

今晚有約

夠鐘點名未？

相體成點?

唔駛聖誕都點得名
日日都現充日

你日日同老婆過

真係怪錯翔,家下仲做緊偉大既野

繁衍

想同惠上堂

上床

fail

屌那星 比隻魔神食左100石diu

渣

Hello everybody

你有女

馬鹿野郎

食屎狗

主撚狗

老凍幾時走?

唔G

唔係去日本讀書咩

有「亞洲神童」、被網民戲稱為「章魚城」的獨立歌手張如城(29歲)，遭母親的男性好友入稟高院，指張母為幫助張如城在歌壇發展，於2016至2017年間向他借貸共16.5萬港幣及120萬人民幣，當時張如城及另外3人曾承諾若張母未能還款，他們會代為還債，但4人最終沒有兌現承諾，男友人現向張如城及其母等共5人索償。原告何海濤控告張如城、張母歐景嵐、張如龍、張如珠及張如鳳。

寂寞世代的龐大孤獨──日本年輕人的「活著」，為什麼這麼無力？

現充唯

咩話,聖誕pool

順利3月15走
但依家入學程序都有問題
寄晒文件比佢話未搵到

出pool啊

正式入學申請限期就12月26;再兩星期通知
依家佢確認我交左申請費但堆文件唔知係邊
叫我soft copy都比住佢先, 應該唔洗理個12月26號限期掛

日本個邊又就快放連假; 有撚排等

錢就識收

個個都去日本，得番我同天天OT

你當我什麼

不ot不成仁
再ot變不孕

我係高手

會場既

500膠

天天去左搵牙祖

呀扶

個幾鐘家下仲玩緊ta,生放都冇咩好睇

好想做愛

我惠由頭帶到尾

生放有咩

雖然而家已經變左login game

家下先到新情報,講緊今日開個聖誕pool

食女勿念

今晚做愛

仲有邊個玩cc 點名

件TEE...唔識欣賞

而家打魔神都冇晒80FD 唔想玩

出pirika都算,出e隻野

2個包生仔80FD都引退左

播錄音

會有人買咩

第一眼睇以為冇著褲 我認我心邪

5年後

個新女主角係咪收得皮

多左個盾但冇變騎

仲玩cc

last wave自動出場,自帶無敵同可以放必殺,有時限

新功能好似暫時得男豬

50石

送左個10連

新玩都有,打到個進度都有?

我想自己無法遇上命運般的戀愛

應該係

冇限時可以等岩pick up先抽

少年 你太年輕了 你有諗過唔係大混POOL?

點名未

咁心急

未

你估仲係舊登咩，而家個個都邊用apps邊攬女鋸和牛啦ching

每個1,2部場獨立呀

點左先可以屌西

A1 pictures

回龜cc抽下先

巧

我指無pu 你揀 成個場d ssr 撈晒

4!

收膠啦

咩哦沙嗎射

出現了

原來支那真係好多人玩王者榮耀

才清尋晚開左幾多罐頭？

緊係多

起馬三日無見才清

由經理到 上鏍絲果個都有人玩

星期一 番工
星期二 番工
星期三...

唔通玩CC

誰又騎著那 車飛過

忘掉投下女朋友給我

忘掉投下那禮物給我

凝視那燈色 只有今晚最光最亮

卻照亮 我的寂寞

誰 又能善心 親一親我

由唇上來驗證我幸福過

頭上 那飄雪 想要棲息 我肩膊上

到最後也別去麼

要斷vpn了 喊出黎

有冇人可以幫我睇下佢寫乜

今回はメール便、ポスト投函にてお届け致します。
そのため、指定日のお届けは承りができません

通常、送料別商品との同梱の場合は、６５０円を頂き、
佐川急便での発送となりますので、この度のご注文に限りましての
対応となります。次回ご注文時には異なる場合もございますので、
何卒ご了承のほどよろしくお願いいたします。

追擊才哥

4mk

why

u

des

這次我們將通過電子郵件設施發布郵件。
因此，無法收到指定日期的送貨

一般情況下，在捆綁運輸成本項目的情況下，我們收到650日元，
因為它會在佐川急便運輸，所以我們僅限於這次訂購
變成對應。 由於下次訂購時可能會有所不同，
謝謝你的理解。

今次送d 19便
冇得指定日子到

我就係用google睇唔明

そのため、指定日のお届けは承りができません
重點 其他都係廢話

咁650係乜？

比左會升級 9估

才哥食女食成點

見到好多囡囡一車車咁送入去

前幾日經過港大HALL，見到好多女女一車車咁送入去，有好多個流西水 佢地知就快俾人屌...真係好淫!

女女係有靈性，幫人出火....請大家唔好食女! 我都已經開始戒...

從來都沒有

4mk食女無數扶醬

未食過點戒

覺唔覺隻手好得意

好悶

有幾多人同我一樣係靚仔毒撚?

我惠世界第一

簡單整理：
■大出擊消費AP減少至5AP
■新手初始角色格從40提升到100格，有開過格子的玩家補給你開60格的石頭 = 送12石
■新天魔「終局判別ノ天魔 マルネス」(騎)登場
■通過歸還篇可拿到抓住光3.0
■實裝Heroic Skill(英雄技能)、義勇軍記等新要素
Heroic Skill：抓住光可在最終Wave以第六人方式出場一定時間，且為不受傷的無敵模式，可放強力必殺技
義勇軍記：可藉由特殊素材培養特殊能力，之後應該會更清楚

■1/10開放第六章「集いし欠片たち」賢塔主線
■第七章標題：「英雄の旗の下に」
■歸還篇紀念送50石、新年送某角色特殊衣裝

其實單身不必需要太害怕 我做辦吧
其實孤單寡身一個 也算好

被爆搞「群交趴」的攝影師，再度被爆料早就不是第一次，還曾誘騙女生上床！
《蘋果》昨日報導「攝影師辦6女7男群交 她邊啪邊傳訊騙男友」，有網友在《Dcard》論壇爆料，一名知名攝影師以拍照名義，實際上收費找7男6女大搞「群交趴」，他還大方地在IG上貼出「活動照片」，刺激裸露程度令人嘆為觀止。

事件爆出後，有許多知情網友也紛紛留言爆料，指出「那名攝影師本來就會徵這種東西」，還有網友提供之前活動的作品截圖，一張1名身材姣好女子大戰4男的真槍實彈照，他的IG上也充斥著許多類似這樣的作品，這名攝影師在IG介紹自己是名「專門拍攝性愛與情色的攝影師」，自稱「我拍攝的性愛照片，並不是亂拍，不敢說很漂亮很唯美，但至少裡頭都是帶著想法而拍的。」，還透露自己常常因為照片尺度過大被警告多次，甚至被鎖帳號，才不甘不願替男女主角遮點「破壞美感」。
有女讀者向《蘋果》爆料，該攝影師還沒舉辦「群交活動」前就會主動女生「要不要當他的模特兒」，該讀者當初也欣賞他的才華當應讓他拍攝，當時拍攝時該攝影師就會講一些「你呻吟的聲音很好聽」「我都快受不了了」這種曖昧的話，想不到第二次約出來拍「就被他上了」，當時她以為兩人是愛情，結果那名攝影師「需要(打炮)時才叫我，不需要時就神隱搞消失」讓她心灰意冷，希望把自身經歷告訴大家，「別再有女孩子被騙了！」

刑天露點bam

又三點

老凍今晚睇邊場NBA

咖哩對美斯

邊個今日唔返工邊個就係鬼

日本冇假放?

唔通OT咩

有冇人玩no man's sky

MO

薯條連税49円(3.3港元) 雪條連税42円(2.8港元) 便當連税198円(13.6港元)

日本既物價已經低到冇得再低

烏冬同焼きそば15円即係1蚊 類似三文治既野1盒4件連稅196円即係13.5蚊

[

泰國一位小學男生，在聖誕夜約女模出外看電影，兩人不僅雙手比愛心合照PO網放閃，他還買了一隻iPhone X送女模當作愛情的證明。
據《khaosod》報導，網友「Nantapong Kidwanpattana」在《臉書》分享放閃照片，指出他聖誕夜約女模出去看電影，兩人一起去看電影緊貼自拍，之後還花了47000泰銖(約43000新台幣)買iPhone X送女模，並稱這是兩人愛情的證明。

有JER

也好

2017年12月26日(火) 11：00 ～ 15：00予定
▼アップデート内容▼
○「帰還篇」始動
「帰還篇」を配信開始いたします。
※「帰還篇」をプレイするには、「帰還篇への道」を全て進める必要があります。

回归篇实装 需要完成前置才能开启

○新システム「義勇軍記」実装
主人公の能力を付与、強化するシステムとなります。

○「ヒロイックスキル」実装
義勇軍記で獲得できる能力です。
各パーティにヒロイックスキルとして設定すると、6人目のバトルキャラクターとして
特定のWAVEに一定時間登場し、ダメージを受けずに戦うことができます。

未打魔神請早

聖誕樹被推倒
酒店晚餐顧客少一成
中共打壓 聖誕冷清

兩岸要聞

0:00

【本報訊】聖誕節本是普天同慶，但中共偏不快樂，害怕西方「文化侵蝕」，十九大後出手打壓聖誕等西方節日。繼官方發文件禁止黨政機關、大學共青團等慶祝聖誕，各主管機構亦介入詆毀聖誕。網傳有城市豎立在公共場所的聖誕樹被推倒；有機構組織「抵制聖誕」遊行；因當局打壓，各大城市酒店的聖誕大餐，生意至少比去年少一成。今年內地聖誕成為十多年來最冷清的一次。有學者斥中共看似抵制西方文化，實際上抵制文明。

記者：黎仕南、廖智廣

網上流傳聖誕樹被推倒的視頻。

近十來年內地聖誕節氣氛一年比一年濃，每逢平安夜官方體媒均刊出聖誕報道，連新華社、央視等亦不例外，推波助瀾聖誕氣氛，甚至列出北京市各酒店聖誕大餐及特色；去年全國一線酒店的聖誕大餐一席難求。但今年聖誕節，中共官媒全部失聲，各大城市聖誕氣氛冷淡。

《蘋果》記者昨分別致電深圳大中華喜來登酒店、廣州白天鵝賓館、上海JW萬豪酒店、北京四季酒店及北京麗思卡爾頓酒店，查詢有關昨晚及今晚聖誕大餐情況。結果發現情況與去年相差甚遠。除北京麗思卡爾頓酒店兩日全滿外，北京四季、上海萬豪昨天仍可預訂，其餘深圳及廣州兩間酒店則兩日均有空位。上海萬豪更向《蘋果》透露，現時入座率估計比去年少一成。

習近平2010年到訪芬蘭，與聖誕老人的合照遭網民瘋傳，以抗議中共打壓聖誕。

大媽遊行促抵制

中共突然變臉不喜歡聖誕，除連累商家聖誕創收，更影響社會氣氛。當局下令不准黨員出席平安夜及聖誕活動，有些地方連聖誕老人及聖誕樹都容不下。昨網上流傳一段視頻顯示，一棵巨型聖誕樹被推倒。上海媒體收到指示，節目及廣告不能有聖誕節及裝飾等元素。

昨日網上還有視頻顯示，有山東企業組織大媽大叔遊行，抵制聖誕節。參加者披紅掛綠，手持五星紅旗，邊行邊叫「抵制外貨、消費國貨、不過聖誕節、過偉人節、愛我中華、毛主席萬歲」等口號。

繼早前湖南衡陽市紀委發文禁黨員幹部參與或組織帶西方宗教背景的活動後，甘肅慶陽市的文件禁公共場所在聖誕節期間營造聖誕氛圍，不准擺放聖誕樹等裝飾」。西安市亦發文件指「街區各商戶聖誕節期間不允許在商舖門口擺放聖誕裝置」。不過，有網民發現習近平2010年到訪芬蘭與聖誕老人合照。

岩 過毛誕唔過聖誕

有線真係痴撚線 瘋狂撚狗

面白

就快收工

台灣女直播主曬「麋鹿奶」 Ｆ奶被嫌鹿太胖

LIHKG @ Android

好咸濕

虫虫平時咪儲埋好多錢

佢要比兩份

未掂過 咩感覺

刑天真是好鹽濕

1月2個1% POOL
真係好撚噁心...

不是TMA已經真人化過1次?

禾系age個post見到你

禾吾反對

但係都要ot

皇女二領技能

強運海賊姬技能

門神

MARY睇

正

隻強運有冇再樣衰D

痴L線公司

屌 依家先第七十隻

第6隻

跌左70隻魔神

禾都巧銀想

宜家cc抽唔到五星，仲要兩個1% pool
課比fgo抽福袋好過

攞去換新耳筒仲好

愈出愈醜樣

一百隻都仲差一張

大神好好玩

點解cc出黎出去都係舊角

新主角無人氣

Metal Max XENO

4-14

刑天買p5跳舞

唔玩音驚

玩h驚

你玩食女

我玩巴薩

3:0屌打死敵

呀扶居然唔見左

啪4日女

啪4日骨

原來扶他好骨感少女

唔通學OT

咁骨感同OT美極之間個range都好大架嘛

兩個極端

人気YouTuberがストーカー被害 容疑の女を逮捕
12.26 11:15gettyimages
静岡県内の20代男性の自宅に押し掛けたなどとして、静岡中央署は26日までに、ストーカー規制法違反と住居侵入の疑いで、千葉県市川市在住の派遣社員の女(29)を現行犯逮捕しました。「会う約束をしていた」と容疑を一部否認しています。
ストーカー容疑29歳女逮捕 人気ユーチューバー被害 - 共同通信 静岡県内の20代男性の自宅に押し掛けたなどとして、静岡中央署
共同通信
捜査関係者によると、男性は動画投稿サイト「YouTube」で若者から人気を集めている「はじめしゃちょー」さん。投稿動画を見て一方的に好意を寄せるようになったとみています。逮捕容疑は25日午前4時15分ごろ、付きまとい行為をやめるよう命じる禁止命令を受けていたのに、はじめしゃちょーさんの自宅に押し掛け、室内に侵入した疑い。

下之咩

仲未爆po 笑4

比人推入屋屌

are you ready

佢之前都講過比人禁鐘 之後報左警出左禁制令唔比佢去佢屋企附近 唔知係咪又係佢

扶他好似食女多過下g咩

終於有

係 日日都丁唔同女

D戒指又番曬黎

有無人掛春眠牙

冬眠

有乜？

gbf

汁love清貨

太m 不了

咁咪唔悶

why dont 食女

係今日悶
聽日繼續龍波

mo女eat

好撚傷心

又

CC好好玩

每個酒場有10抽送

計埋聖王女多左27張ssr

右上啲掣唔好再細啲

多謝世奸嗲哋

回家了

新手是咪抽個義勇軍pool

回家

屌佢舊果d卡咪又係變哂垃圾

賣50隻就有突破卡

唔係得刑天仲玩緊咩

你見佢送舊卡就知

又可以棄2個月等come back 50石

當OT加入GBF...

番工先挽

臭企呢

not me 偷圖炸

食緊女

扶清賣野有冇搵女model影

直接拎淘寶果d咪得

直接用咁明顯都有人買

鬼佬鬼妹買

扶仔

（中央社紐約25日綜合外電報導）史上頭一遭，過度沈迷電動玩具將成為世界公認的法定健康問題。美國媒體報導，世界衛生組織（WHO）最新版本的疾病分類編碼，打算納入「電玩失調」（Gaming disorder）一詞。

美國「富比世」（Forbes）網站報導，世界衛生組織預計在2018年發表的第11版國際疾病分類編碼（International Classification of Diseases）草案，將「電玩失調」納入危害心理健康的疾病。

如此一來，連續打12小時電動玩具不只造成家人與朋友的困擾，現在也可能是法定的心理健康問題。

富比世借用電玩圈的用詞報導「電玩失調」，指出「這不是另一款新遊戲的名稱，也不是指你PlayStation搖桿的開始鍵壞掉，或是遊戲畫面中你操控角色搞得一團糟、裝備掉滿地，或是你被微波的墨西哥捲餅給包圍。」

根據世界衛生組織網站上，第11版國際疾病分類編碼（ICD-11）草案的描述，「電玩失調」是指持續或反覆的電玩行為模式，包括線上或離線遊戲。

草案指出，「電玩失調」的三大主要症狀，一是對於以下控制能力受損，包括次數、頻率、強度、持續時間、結束時間與前後等；二是對於電玩優先的程度大於人生志趣或日常生活增加；三是就算發生負面後果，仍然持續或狂玩。

ICD-11草案指出，這種行為模式的嚴重程度，足以導致個人、家庭、社會、教育與職業或其他重要職能的重大損害。

「電玩失調」一旦列入ICD-11，就成為正式的健康問題，作為醫生診斷、其他醫護人員與保險公司使用。有些人可能拿它當作歸類族群的標記。

不過富比世補充，這並不意味愛打電玩就是心理健康出狀況，許多電玩愛好者很懂節制，一切就看玩家打電玩的時間、頻率多常、每次多久、在什麼時間地點玩。

報導提及電玩的好處作為反例，日內瓦大學教授巴維拉（Daphne Bavelier）指出，適度電玩遊戲不失為安全方式，能夠強化手眼協調、培養解決問題的能力、釋放壓力、建立友誼或是讓幻想世界成真。（譯者：中央社林宏翰）1061226

我失調

無野做咪打機

電玩失調患者解決方法係畀條女佢

我拎硬保險

一個月200RK

收島風CC送好多抽,有冇手足可以幫禾LOGIN拎晒佢

又凍番

早晨各位
ot係咪仲ot緊

彈刀系腰番公

屌依家縮細個網頁版用唔撚到

做到仆街

射波射到出年

射到新年

又去邊到威

泰國木雕運毒案 兩女認罪判囚廿五年 唯男被告邱傑朗堅拒認罪

終於判左

收島風cc 第三部完
男女主回歸
出第4部未

法國好多大師兄回龜CC

幾時抽好

唔抽

唔抽典玩

唔玩

岩

仆街 D人放晒假 要我出去送信

唔通我送

話晒都第二把膠椅

好想收工

我都想

好想笑

追擊現春

日日坐房咁悶
出去hea下

high個tea
食番幾粒鐘先返去

叫個雞

不要再說了

收皮啦你日日30up

你收皮啦屌你老母

通常扶長老屌人=認左

呀扶=M

佢條仆街就30 我日日10

發現日本仔都奶到京紫上天

「戦場のヴァルキュリア×チェインクロニクル」復刻コラボレーション
決定！「実機プレイ初公開！『戦場のヴァルキュリア４』年末スペシャル生放送」で公開されました。
復刻をぜひお楽しみに！
番組ページはこちら→youtu.be/5kM-Bjdl9pQ

#チェンクロ #valkyria
估到啦

bang bang simulation

4

想3同香菜魚生bb

冰庫北

無人之境

只要有恆心 cc 0課金

邊個會課CC

星期四

哈哈哈哈哈

尋日CC去晒D石追熱奶(追唔到) 之後先發現聖女3.0

射左成百抽0四小強
1 2部d鳩抽就出返幾張

[山野女孩]素人靚女組隊行山 行勻全港靚山

咩叫素人

中左2張黑心女商人

10抽中左

Now Loading!!!!Now Loading!!!!Now Loading!!!!

想訓到出年

黑髮的弱智

goal

天才與白痴

想訓到出世

想訓到有女

你有

有老母

老暮

仲有幾分鐘

仲有24個鐘

做乜野

愛

終於收工 cls

從來沒我份
保底當做例行
我慣了拾抽

喪心病狂

做乜除左對黑絲 係咪ON9

十回中出無料

中三星

中APPLE

好耐冇食牛肉飯

仲有D咩10蚊食得飽

生命

風

光合作用

女

十蚊dom都唔夠買

光酥餅

未買過 原來咁貴

叔叔B

你話你冇痾過屎我就信

諗起都開心,31號收10點,坐車番屋企應該唔洗逼

做咩

好M

講到你地唔洗翻工咁

返緊

想射

上面2隻野好可愛

恥笑夠未

屌唔撚返

禾刀系 但禾番左

想行番出去睇醫生

我都病左

電玩失調

傷風感冒

禾刀系

深水埗有200以下e生紙？

有冇醫療卡

終於做哂D野

好撚想咳 喉嚨痕 應該就升仙

2號射波放4日

課唔課fgo 好

唔好課

你唔課都黃

不了

好驚新年出正野

希望台主新年福袋幫我抽到好野

仲未知新年出咩活動?

抽卡活動

真係唔洗

聽日放半日
爽

冇人性

聽日要返工

M奴

課完都係咁廢
留黎課cc仲好

好出奇呀

真骨

蘋果正式跪低，發聲明向iPhone用戶致歉

係咪即係逼我出年一定要換電

換機啦柒頭

6s唔係舊電有排企

yes

葉問打天

KY D天

D天召

😇

閃亮如辰星!!!!!!!!!!!!!

輕柔如羽毛

又回歸
二領係咪死左？

yes?

想跳

去邊

ifc

帶我睇

我調你農務

禾3張沙鷹

覺唔覺靚仔靚女一定係用Iphone?

覺牙

甘你用咩

我用8810

罪大惡極

又派左抽?

刑上班

刑多麼需要你

刑然沒有遇到那位跟我絕配的戀人

刑返工

收工

唔比

慘

笑

夠未

D 2.0場ge SSR

BALL左佢好定突左佢好
(爭一張單眼佬就紅字...)

破你膠處(笑)

無50張唔賣

有個fd溝左個肥妹
之後減肥減淨個胸

等反彈

Deep

咩黎

撚知

星期一要翻工

屌你老母

想4

快

ok

仲未爆post

老企

個個去曬溝女

師兄 呢度d人齋食唔cow

猴賽雷

好moon

好sun

成班MOON PO唔講野

Yes mk等機會上水晒

MK上水了

又爭住認

你囉

谷好熱鬧

有谷

就黎冇得玩聖誕icon

你有得玩女

玩你條女

得ky有老婆

武井咲都大肚埋

得春哥食女

屈夠未

講事實點算屈

比我搞大

老表都有萬象

痴線

【#LikeJapan遊戲動畫】日本達人49日「鑄造」 完美還原「芒亨」 充能斧
18年1月26日將會推出新作嘅《Monster Hunter》系列武器眾多，其中不乏特色嘅變形武器，而當中變形機構極為複雜嘅「充能斧」，一直有唔少朋友挑戰製作實體武器，不過就始終唔係太重現到「自動變形」。直至最近日本玩家 kかんたま耗費 49 日，終於製作出可以電動變形嘅《Monster Hunter: World》充能斧！

by #Likejapan_阿FA
影片授權：かんたま@kantama_
原片：
製作筆記：

老喇 周身痛

好mk

唉

老T
3領突唔突
仲有姬劍大正氣大盜賊

3領突 大正氣突
姬劍大盜賊 冇愛留一即可

認真問 年幾無玩 最近玩返 仲用緊第一部既角
岩岩儲到80抽 依個聖王女傳勇pool係咪可以all in?

可以 有冇ID add?

ID:195031013
仲有25個位
依加抽80抽先

其實幾日後有另一個強運池你可以睇埋先抽
睇下板

cc抽爆d傳說義勇pool就差唔多

我得依d角咋
仲研究緊抽邊個pool好

認真講你大部份卡雖然過時但打主線應該冇
問題係打塔同天魔到中段層數應該唔夠力上
如果強運同王女比 王女實用性比較高
當然你可以等出埋強運有實測先決定或返高登問果度比較多老手

抽左60抽啦 中5張3領都無一張聖王
其他ssr o唔ok?
計錯數 仲差少少先80抽到

最好抽到80
3領好勁
二領弟龍殺暗殺普普通通可以用住先

緊係抽到80啦
其實龍殺二領係咪唔係傳勇軍？
依個pool會唔會中其他傳勇

呢個pool既5星都係傳勇黎

聖刀仲有大正氣個位

屍屍傳勇傳
Btw,過主線好似有一堆公廁sp卷+免費十抽d普通酒場s。雖然依堆sp卷+免費百幾抽無傳勇；但都叫一堆介

暫時仲有 除左你有80果隻男劍神唔係大正義比較好用

是咪個活動完左先派?

典解

課唔課比cc好

用戒換左餅券未？

唔課

已經派左

但我有兩條線過左5章都無收到

每星期派一次架

ot,今次課唔課好

好唔課 等屍屍汁粒放大家一條生路

2017最後

做完愛回家

MK扶

有冇清同禾一樣望住個mon過年

我望左30年

同老婆一齊望着個mon過年
4mk

禾法國呢排才哥好少上黎

係老蘭訓

日日食女唔得閒上水

新手想問下唔想課金，又想突爆屋皇女可以點 ?

棄驚

歐洲人

我成日上黎證明我無女食

琴日仲諗好耐冇病過咳過今日即刻有咳

人呢?

今晚系米工作中度過

NO

cls

4ssr仲想點

賣玻璃珠

大悔日

收工咪又係番屋企

真

扶醬:出街食女

上扶屋開party

扶屋

扶屋有fufu

見到有情侶嗌交

搶條女

豬扒

搶左先 又唔一定要食

癡線

back

點名

1

我死都唔會留名

2018 1 票

真係多撚謝呀屌你老母乜力

happy new year

新年快落

新年快樂

又一年

拿拿臨沖第一個涼先

新年快樂 課金快樂 ot快樂

笑撚4

屌你牙

又話唔做

on9

入群pm邊個?

worse

pmed

あけおめ

おけ

屙ke

Ah

仲未爆post?人呢?